標榜對家是「藍絲」是確立敵方與我方平起平坐的智障標籤。

敵方一向叫黃絲係曱甴
而黃絲只懂搞黃藍商圈

認真講，要是老子出手，個運動唔會咁撚走樣兼失敗。

原因係香港人蠢撚過豬閪。

叫開藍色曱甴

冷氣熱狗

一向勁

講就勁, 做就碌柒咁

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG